唔該推爆晒所有621計劃討論post先

唔好再玩膠, 咩唯唯咩林鄭對腳, 正經事得返兩日時間零計劃仲係到玩, 成個社會包括泛民都以為收貨無野攪架喇

推

.

好撚冇方向感呀屌，係呀，有日期有時間，但要做d乜

推推推

咪撚就係
屌你老母個個鬆懈到
令人絕望唔係散播失敗同分化既人
而係你以為係同伴但原來一堆人好似69前既連登咁係膠POST度圍威喂

部署左21號未呀? 發表左意見未呀? 有共識未呀?

未就唔好玩膠住啦, 惡攪野等勝利左一半先玩都未遲呀

民意無左就無左架喇, 你地再咩都唔攪星期五流局, 你試下下星期問你屋企人兩個星期前香港發生咩事???

咩毅進仔wiki林鄭對腳唯唯你地遲下先玩得唔得啊?得返兩日咋文宣又未齊主流社會民氣又開始散, 又無人知你地計劃, 定係你地都接受左777唔想攪咁多野喇, 烈士呢? 岩岩放監班義士呢? 國歌法呢?屌

..

push

Push

6月21gogogo

推
已經狂推

621前唔好再互屌
做自己應該做既野

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0

6.19 宗教界都幫手製造輿論壓力 又指行動升級會為留守者作心靈支援
連登仔 香港人 唔好又錯過機會

宗教界再次發聲 - 分享自 LIHKG 討論區

Yes !

PISH!!!!!!!!!